差唔多畢業 好似搵到想做嘅野

畢咗業想做去外國orchestra做administration 或者management 嘅嘢，呢啲位係咪通常有music degree 先做到？定係讀cultural management 或者art administration 嘅master都得？

自己學咗音樂好多年 但係知自己一定係想唔到台嘅人 所以想用另一個方法做對個樂界畀小小貢獻 我知係個好on9嘅諗法 希望各位畀小小建議或者直接屌醒我

add oil

trytry佢啦

加油啊 我都係非三大社科出身

留名
我都想知自己想做咩
利申畢咗業無做嘢成年

屋企冇負擔就周圍試吓

同你一樣

屋企唔使你養住，咪同屋企人商量下，得咪去馬。

時間過得好快㗎，揾到自己世界就可以嘗試下去馬，唔好學我，人到30後，做乜都綁手綁腳，我依家就係咁，十幾年前屋企經濟出現危機，好早冇讀書，日做夜做，做嚟做去得嗰吉。

所以見到啲人知道自己做咩，但心大心細，我會鼓勵佢去馬，再同佢講， 人版喺你面前，你想唔想好似我咁？

你咪問佢哋借住先，佢哋有嘅一定俾你讀

試下啦 襯後生
Nothing to lose
其實我都好迷茫

傾下？ 會揾到出路既

咁揾唔到自己世界 但好想知自己適合做咩 應該點？
係咪只有試？

你咩情況呀？
利申我勁迷惘

呢嗰問題係要問你自己先知，連你自己都唔知，就冇人知。其實大把人好似你咁，係唔知自己做乜，可能去到終於知道自己想做乜， 但係黃金嘅日子已經過去咗，又有啲可能到死嗰日都唔知自己想做乜。

你不如自己再諗清楚啲，如果真係諗唔到嘅，都冇計，日子都要過，睇吓如何令自己過得開心啲。

感謝你
我咀嚼緊你講既野